而家香港人鐘意買qq,大陸人鐘意買匯豐

點解有咁既現象?

鍾意 鍾意 鍾意 鍾意 鍾意 鍾意 鍾意 鍾意 鍾意 鍾意，ok ?
有A未?

qq係炒 匯豐係人民幣廢紙轉港紙逃生門

其實我想講正字係中意

我個post明明係財經post黎....